# Polimorfismo

El polimorfismo es la habilidad de tomar varias formas, en este caso la habilidad de cambiar el comportamiento de un método. En Python, nos permite cambiar el comportamiento de una superclase para adaptarlo a la subclase solo nombrando el método y escribiendo su comportamiento.

```python
class Persona:

    def __init__(self, nombre):
        self.nombre = nombre

    # Definimos el método avanzar.
    def avanza(self):
        print('Ando caminando')

# Ciclista extiende de Persona

class Ciclista(Persona):

    def __init__(self, nombre):
        super().__init__(nombre)


    # Para aplicar polimorfismo en el método de la superclase
    # simplemente definimos su comportamiento y nombrando el método.
    def avanza(self):
        print('Ando moviendome en mi bicicleta')

def main():
    persona = Persona('David')
    persona.avanza()

    ciclista = Ciclista('Daniel')
    ciclista.avanza()

if __name__ == '__main__':
    main()
```